其實香港係咪靜靜雞改左名叫香港市？

近排幫人補習諗住download下啲past paper
發現考評局已經改左廣東話做廣州話
你老尾你係咪叫深圳市考評局
乜撚野廣州話？
一係粵語
一係廣東話
幫人補習已經見到好多撚多普教中
垃圾考評局同化已經做到愈黎愈出面

下，有咩問題？

我屌，又廣東又粵
咁支那嘅？叫香港話啦

常用字廣州話讀音
香港教育署語文教育學院中文系編
1990年出版‧1992年修訂

幫人補習唔識就查下粵語、廣東話、廣州話、廣府話、白話呢啲字詞起源先啦，垃圾就出少句聲唔好教壞學生 得唔得

我幾撚時有講過會同學生講？乜撚野叫教壞學生你知唔撚知？你老師當年就教壞左你呢件垃圾出黎係人就屌

妙趣廣州話

其實粵語/廣東話有好多分支

除咗標準廣州話, 香港原居民既圍頭話、水上話, 仲有四邑、南番順、以及兩廣其他地方方言都係屬於粵語

如果考試叫「廣東話」, 唔通有條友走去用圍頭話考小組討論都唔可以捉佢錯字咩...直接叫「廣州話」就可以解決「粵語有好多分支」呢個問題。

除非你直接叫做「香港話」或者「港澳話」

點解普通話會放喺廣東話之上 支那eaa 屌你老母

香港話=圍頭話

佢又講得啱喎，樓主有冇反駁點

屌
樓主你柒到喊喎

嚴格嚟講廣州話、廣府話係廣東話嘅一種，廣東話仲有客家話、四邑話之類。